朋友生咗兩個仔, 一個瘦B一個肥B, 英文名中文名改咩好?

認真,
跪求,
家長們唔想個名聽落太悶<- 呢點係佢地唯一要求

肥C大隻

Phoebe 肥b

Snorlax

Slaking

肥龍瘦虎

神仙B
Angel B

Asshole
Bitch

戶愚呂兄
戶愚呂弟

Before
After

Kane
Rooney

臭屎b

Emma （M碼）
Elma （L碼）

Esma s碼

瑪利奧（瘦）

盧治（肥）

B

b

肥龍

骨精強

肥鞭
瘦鞭